大家買車保係咪都係買第三保

開頭唔識嘅第一兩年買全保完全冇用過新車都好你要整要過到個墊底費嗰一皮嘢 基本上都冇乜機會用到 嗰個墊底費一皮嘢根本就係逼你用唔到個保險又要焗你買。 保險真係幾好做， 車保年年的你買一定要買乜都唔使做出張紙又收人幾千蚊

一有事就加保費
有咩事炒左刮花,claim保又審呢審路
大陸D車保一call個電話即刻有人聽即賠

初初買車保咁貴，三保拎夠折再全保

係呀根本你真係撞到好誇張先至會需要用到保險平時都唔會想喐嗰個ncb啦。 真係對自己手車有信心嗰啲點會無端端撞到要大修。 就算大吉利是要大修你去車房搞， 好快拎得返又唔會話好貴。 如果拎去返廠叫郁保險分分鐘淨係等零件都等咗兩個月 計番時間成本呀又要搞啲paperwork ， 完全諗唔到全保有咩好處

因為大陸公安做埋判官呀嘛, 好快有結果
同埋張單個limit細到仆街, 保費又唔是平
國企+賺錢 梗係快過香港

你架車好平都可以咁諗嘅

諗起當年打風水浸杏花邨架林寶

我都係買三保
但如果撞到人地架貴車, 冇全保係咪即係要自己賠?

三保包人地claim你，冇問題

咁又唔係咁講我覺得
如果係新車或者車價高，其實買全保都抵
我自己手車有信心姐，一野比人隊左
或者天竹杏花邨浸左
一係泊車場隔離條濕鳩起火辣埋自己
全保起碼真係有個保障

我覺得自己衝量
二手買價腳車，整都唔貴既
當然用唔著全保啦

第三者保險已經cover咗你講嗰啲case

比人隊左就係
天災其他人為意外唔計喎好似

「全保」除了包括「三保」的保障外，物主/ 保單持有人的車輛若因水災、火災、交通意外及盜竊等帶來的損失亦可獲賠償。部分保險公司亦會就「全保」，向客戶提供額外的保障或支援服務，例如指定期內的「新車車價保障」、擋風玻璃保障及緊急路面支援服務等，車主可就個人需要選擇合適的保險公司及計劃投保。

Copy from google
我自己通常夠期就去claim 塊大銀幕

係呀你講得冇錯天災係唔包。 好似杏花邨嗰個case我睇返車主都可以向業主立案法團claim返呀只不過claim 嘅對象唔同. 同埋呢啲係比較extreme case. 發生嘅機率好低。

如果保險公司係咁做係咁賠就唔係幾千咁簡單
t車有辦睇

總之我覺得好重要一樣嘢就係你買全保係要用嗰個墊底費一萬蚊先至可以cover 。 整車有幾可整到過一萬蚊，極少。 可能分分約唔同啦但係最大路係呢種terms.

根本你嗰個全保 要用嘅話係自己牛一萬出嚟係唔make sense。 我唔介意洗錢不過就覺得唔fair呀呢個deal. 保險佬賺曬

緊係唔係啦, 大陸個pool咁大
你hi花左噴返幾千蚊真係wfc你幾千蚊
即刻傍水比你, 壞車仲有拖車服務
你估香港地要自己叫拖車又劏返你千幾蚊拖去車房

我就新車第一年全保,之後都第3保,
不過而家就算買返全保都好平,都未claim過

啱啱續咗，3保轉全保
3保都1300幾，全保先2400
見佢又包拖車，大銀幕，配匙

咁好做就唔駛年年幾億幾億咁輸啦

同埋全保有好多嘢跟嘅....睇你識唔識用

例如：大銀幕、拖車、搭電同路邊急修、俾人撞幫你追recovery 同埋 NCD protection (claim低過某金額出年唔扣NCD）

比人撞 條友又賴皮你唔撚同佢傾
果陣就知 全保有咩用

整車有幾可整到過一萬蚊，極少。

咁你就錯了。
大陸車保反而幾好。
本身已經塞到仆街，仲阻住地球轉咩，拿拿林填張野就算啦

Re錯，應re返對上先啱。自膠

畀人撞完嗰對方賴皮你都係搵公證行追㗎啦關全保咩事 。 基本上報警開咗file之後就車房公證行claim

输係某啲人睇到保險漏洞係咁claim佢啫我諗係佢啲terms出得唔好基本上點會輸。 可能整啲假撞車諸如此類嗰啲咁嘅嘢claim佢。 都聽講過不過我覺得真係幾離奇。 老馮一定要買嘅嘢部每部車畀幾千蚊你洗一年嘅嘢都可以搞到输其實都幾難